
StartBdjava
===========
.. function:: StartBdjava.blocs args


	:comentário: 
	:param args:

.. function:: StartBdjava.run args


	:comentário: classe usada para startar um Bdjava a partir de um aplicativo java
		
		
		

	:param  args: argumentos com os quais se chamaria um bdjava pela linha de
		comando
		
		
	:throws:  ErrBds
		

